香港01又抄咗個「剖析黃心穎呢種女人心態」post

朱奕錦，唔知真名定筆名
屌你老味風頭火勢你都仲要抄？
我經歷左幾多辛酸先寫得出呢篇野
比你老味抄到好似自己寫咁
知唔知廉恥？
祝你一世做01，仲要做入面最cheap果組即時娛樂

hk01

可以告佢只要證明係你寫先

朱奕錦

計返連登出post同佢係01出post時間做唔做到證據
香港01真係好乞人憎
拎人地啲分享用嚟做商業用途

Cls 完全係賊嚟

支持告柒佢

應該開返篇「剖析香港01記者呢種人心態」嘅post

咁又唔好 人地可能要賺錢葬佢老母先去hk01做記者

撐樓主

01食屎狗嚟

Help you push